[認真post] 畫我個名

曾經有個好偉大嘅會員問過：「對唔對得着你個名？」經過我日夜反思之後，都覺得自己攞人哋個名黎用的確有啲過意唔去。

實不相瞞，小弟其實畫齡已經有10幾年，依家又邊度都去唔到，所以決定重拾畫筆，幫我個名畫幅畫，同埋開個post作個記錄

今次想畫嘅 (因為太耐冇畫，特登揀咗幅容易啲，除咗頭髮之外其他應該冇難度)

因為我比較懶嘅關係，所以今次淨係畫A4 size，顏色都係用返普通木顏色

P.S. 其實我已經三年冇掂，我知道呢度好多勁人，請大家抱着不完美可接受嘅態度

lmlmlm

On99......

Me!

Haha

興奮興奮x

我收版權費架！！

對

睇咁耐最後咩成果到冇

樓主畫完記得講吓畫幾耐

留名恥笑

我本身已經畫得好慢 加上好耐冇掂
諗住慢慢每日畫一兩個鐘 希望兩個禮拜內完成

25?

btw我想試下幫樓主晝個名

係就快啦

起碼我係”偉大既會員”

咁都25。。。。。

個名都算易畫

偉人

咁你的確係...

負皮

Ching 你咁幽默啲女俾你溝晒

圖文相符

唔敢當…

呢啲叫寫唔算畫

我有咩咁偉大…

係 已經愛上咗佢

點解我唔明

不如畫自己個樣出嚟啦

你對周周嘅愛夠晒偉大啦

Lm

快

費事收負皮拉

畫佢個樣驚25佢

估唔到外人都睇得出…

你=弱智妹

因為you=on99

傻g

個個都睇得出啦
自問娛樂台都冇乜邊個夠你長情...

你呢排唔記左funson個pw?

請畫我名

下我個funson咪同我吹緊水囉...

屌

You=on79

我先係主體

唔侵人玩

句嘢熟口熟面

點都唔夠你on9...

LM

又好似係
你個編號細過我
是但啦

我快過樓主

Dllm

唔玩啦
我都唔知佢去咗邊
very miss 佢

有冇原圖

原子筆屈機

1樓咪原圖lor on99

啫喱筆

完全認唔到

驗下對眼啦

完美ko 左佢

多才多藝

收聲啦
畫到咁...

佢=冇資格話人on9

支持層主

咁你比過張我畫囉

我都覺 好崇拜佢

又25?

串下姐

傻9

聽呀blink講樓主真人上中樣靚仔

伯賢❤

上半臉係 下半臉唔係

好賤 cut人水印

嬲嬲豬
本來近排對周周都有返啲好感

屌你二五9

錫返

ig揾的

愛屋及烏la…

貓和老鼠顏色筆

唉咁我畀面周周
原諒你啦...

死遠少少

小學雞咪學人上連登啦

笑左

你畫畫幾好笑幾有日式綜藝feel

哇...好串...

咁惡唔畫lor 好sad 好想死

我嘅特色

呵返😘

嗯嗯

幾有趣😸

死韓狗，死開啦

入人哋個post 叫人死開

清係咪漏咗打個拉字

用電腦畫嫁

對唔住咁多位 坐左四個鐘都起唔到個自己滿意嘅稿 擦到張紙都就嚟穿 唯有聽日繼續努力
請盡情鬧樓主辣殺

加油！

多謝你gay

渣㗎 人地邊b都畫咗兩張

實比佢串

整出黎比樓主參考下姐
費是你成日咩都畫唔到

真係俾你批中

唔好放棄...
我之前個畫post畫左幾個都棄左坑...

連登仔多數做事係咁
如果做事有效率同認真 應該都唔會上連登

好我應承你 最緊要唔好急 我有啲成果先再放上嚟啦

你覺得大約total要幾多個鐘

三四十個鐘走唔甩 開頭諗住費事畫格仔定位點知出晒事

樓主愚樂台蚊蚊蚊？

已經決定咗聽日開個張新紙重新嚟過

後日應該有貨

應承我 唔好當呢個post係condom。...

一開始唔定好啲位係最戇鳩 晒撚晒啲時間

應承我 開個word檔 寫上你個故既第一句

我通常電話放大 1:1咁畫
比較穩陣

swag 25到。...
呢個明明係我地之間嘅小秘密

右下

google奶共

lm

追完post發現圖都冇張lm等bin c

大陸仔

吸取左琴日嘅教訓，今日決定重新嚟過

首先用輔助線先定返好啲位先

搏鬥左成日之後，犧牲左一地擦膠碎，總算執返好啲距離同角度 細節位聽日再執

正 lm

要比啲耐性

仲衰過我

都話聽日再執...

gchi

研究左好耐
右眼好似低左少少

好 我聽日執執
多謝你 多個人容易睇好多

畫到成個阿叔咁=.=

未完 聽日繼續...再唔比啲進度我驚比人笑我笠水

認真 你打斜部手機望下 K撚左形

終於有圖

Day3: 今日淨係畫左一陣真係要多謝牙gay嘅提點 同埋另一位師兄提我打斜對比下 晏啲睇吓有冇機會再繼續執執

畫風開始變h

可能因為黑白... 不過都唔係好滿意 而家就咁睇都發現幾個問題 晏啲再搞搞

你用咩筆起稿
幾多h/hb嗰d

HB 因為我落筆冇乜信心所以搞到勁污糟

樓豬加油

Thx

如果起稿感覺用2h/4h之類
輕d 唔咁深色擦落去都無咩痕

其實我以前都有呢個問題 不過今次又唔記得咗呢樣野

對唔對得住你個名呀

好尷😅

呀gay

有少少同情敏感ching😅

雖然唔係我個名，但樓主可以畫娜B嗎？

pish

琴日有正經野做姐== 冇咁易放棄

Day 4: 今日叫做總算完成晒個稿 老實講我覺得都叫做畫到個神緒出嚟 有咩發現要改都係會上顏色嗰時先改 因為我真係驚張紙會爛

蚊蚊蚊塊牛扒都煎完 你幅畫都仲係得個稿...

仲有之前有人話我畫到成個阿叔咁 我終於發現係因為我畫長咗個鼻 所以其他位都要跟住改 所以搞咗好耐

我自問煎牛扒煎得快過佢 Btw大佬爭啲唔認得你

Day 5: 早起的鳥兒有蟲吃 今日一起身就繼續
其實有啲位想再做得仔細啲 例如瞳孔 奈何張紙真係太細 仲有就係我用嘅色會比原圖黃 因為咁樣畫出嚟啲光暗會誇張啲靚啲 其實朴寶劍本身個人膚色就比較黃同黑

樓主
買盒貴d嘅顏色筆？

呢盒特登新買嘅 不過有啲漸變可以做好啲係真

木顏色都無得點調
基本上要直接用啱嘅色

係 所以已經偏離左原圖 唯有自由發揮

洗唔洗重新起稿

之前已經重新左一次

d木顏色唔啱色wo
通常畫面都係用專畫面嘅木顏色
全部都係肉色系咁

係咩我唔知有啲咁嘅嘢 冇計啦今次我會畫埋落去

樓主

尾

唔得閒啊

聽日開始冇電腦用 大把時間畫

個卧蠶

之前留意唔到 聽日執執佢

耶穌復活之後，樓主都一齊復活了！
我知大家實會屌我油到成個古天樂咁 其實如果我用粉紅色+淺橙色會接近原圖多啲 但係我盒木顏色得一支粉紅 我驚過度得唔好所以先揀咗用泥黃

🤔

樓主未死 放心

大家好我又出現返 睇返先知原來已經係一個月前嘅事 希望下個禮拜可以完成

進度幾好

上個禮拜扭親條頸所以掂都冇掂過 呢幾日會畫埋佢費事再拖

大家好 我終於完成左 老實講係同原圖有啲出入 同埋有啲位可以再做好啲 不過張紙已經俾我畫到爛爛地 下次有機會再畫

我成盒顏色筆得一支肉色咋